競轟競轟競轟

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幫我寫個app ok?

-.-

有競轟

說不出

短時間內不
要
回
超
過
三個
舊

我想唱喎
屌你